一人一個藍屍廢老facebook嘅特徵

Went to 社會大學

好柒
最慘係現實中真係會咁答

殘體字

好多莫名其妙嘅感嘆號同引號

有啲直情proud of 依樣野
開口埋口自己冇讀書都幾層樓乜乜柒柒

matt 哥

好鍾意返工

永遠都係用啲花花草草/維港景做icon

依個所有香港人都鐘意架啦

profile有好撚多張重複嘅相

宜家多咗好多用 avatar icon

自拍塊面佔成個畫面既 95% 而且係低炒 / 正面炒

exactly

同埋每句後面要加個全體逗號，

講嘢加好多emoji 💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

😃😃😃🙏🙏🙏😂😂😂😬😬😬

follow 好撚多囡

好多長輩圖
夾雜錯字或者殘體字

成撚日po咩早安晚安 再加杯茶嘅emoji

佢有本事搵到錢都算, 當佢沙塵
弊在係堆五十幾六十歲人, 仲過緊啲低技術手停口停炒散生活, 奉獻馬會餐搵餐食餐餐清, 係度"我社會大學架 嘻嘻 啲人讀書讀壞腦 讀書冇用架 我社會大學識人好過識字 嘻嘻"
屌唔撚想知你有幾兜踎呀

早上好加幾句殘體字句子
背景多數都係加啲花落去
親戚群組日日都send埋堆長輩圖來

Lives in California/New York City/London/Sydney/Vancouver/Toronto/Auckland

冇幾多個Lives in Hong Kong